新手塔羅 高手請入

小妹啱啱先開始塔羅
對好多野都唔係好明
想問下ching塔羅抽牌個陣有咩要注意
同埋點先可以提升到個準確度
請賜教

得閒打坐 靈修下

最緊要有氣勢咁抽

同牌建立羈絆

有無話抽牌個陣有咩要注意

Push

no